終於搵到方法入黑洞

DLLM 就係用csl 坐地鐵入隧道啊！！！
垃圾台又貴又用唔到
仲有年半約 我屌